[求救]干擾喇叭的方法,隔離仆街好嘈

我隔離office日日開大個喇叭個bass勁嘈,同佢反映過,唔理,搵過管理處,講完又係咁。
其實有無d野可以干擾到佢喇叭,又或者整壞佢。等個仆街唔好嘈住晒。
thanks 巴打

千其唔好用重低音喇叭對付返佢

放個 emf boom 炸爆晒啲用電既野...

有力既低音炮都唔平, 仲要加個amp

核輻射可以影響電子儀器全部報廢

我樓下嗰家都係，個低音勁到我塊地震
前幾日投訴完到依家都無再炸機

我懷疑條友係公司high 野, 佢根本唔驚我嘈返佢。我想整壞佢個音響就夠,或者干擾,令佢無癮,就會停

我自己會唔會生cancer先....

我投訴都無用

我諗除左cut佢電之外冇辦法

共振喇叭

整舊強力電磁鐵吸佢得唔得

研究下先。好似好難搞咁

呢個好似幾正, 想點玩佢都得
但睇comment啲人話係犯法, 唔知香港會唔會

之前睇YouTube 見過有個IT鬼佬成日俾樓下開Hi-Fi轟炸，之後唔知用咩程式干擾樓下部機播其他歌

要係喇叭先得
咁係d 仆街鑽野點搞

電子脈衝

咁得閒研究 點解一齊炸撚左旺角班廢老
嘈撚到仆街

放臭彈

擺兩佪唔要嘅電話喺隔離
太空卡互相redial
干擾好似會 do do do do do咁聲

民用材料點整？

agger